LIHKG有冇人玩wargame

有冇wargame同好係到 小弟有把vfc ar gbb想改內管hop up想問下巴絲打意見

有
但唔識整gbb

唔緊要 大家都可以傾下

我識唔識你？
好耐冇打 想hea hea 地慢慢打番

應該冇 係hkg個邊我係cd rom黎

有！不過無咩槍械知識

想改管要幾長？ 原廠好打就唔好改啦

有
而家手上有一支m24狙,m870短版shotgun,m4,tar21,同埋兩支hicapa其中一支改左連飛

有興趣玩,但唔知點入手

留名，枝槍就生鏽

想玩返
留名等開團

唔建議換？諗住換精密管打準d 不過我都係屎忽痕想搞下支野

唔知邊到join團打定點先 睇下有冇朋友有興趣圍內打場cqb

應該做 值得做 盡快做

巴打
我同其他巴打有開個war game既whatsapp group 有冇性趣john?

好似冇咗pm?
介唔介意留telegram id

呢個坑真係落左上唔返黎

有興趣

好多支 m 4 aeg
而

岩買左支vfc 7仔 gbb

開 telegram 預我
有一team 固定
一個月最少一場

有war game telegrame group 有無興趣？
全部後生仔

Sai

我地有個telegram wargame grp
如果有巴打有興趣可以加我telegram id :kennylee17

年頭儲錢買左枝vfc hk416 aeg
有啲後悔 重過其他槍 魚骨又界手
唔捨得佢花（已經花左）

怕花怕心痛唔好買VFC 對我黎講真係貴 而家玩緊ares 嘅電子波箱好正

迷版sai Glock17 800有找（之前
而家glock34 迷版1200左右

我用緊呢把 KA M7A1 DE 我見全PTS 所以先買

Vfc係正 不過落得場一定花 我把野打左一場已經花左

我telegram id: Nosnih

新版VFC gbb 睇得又打得 不過真係貴
telegram id :littlepanda🎉

搵巴打開group add 人一齊打

本身有group呀

希望可以搵到多啲人玩

telegram id:littlepanda926

My telegram alezlkh
Add me add me

迷版係好j 但parts 難搵呀

想賣槍, 有無人想收, 啲槍打過幾舖only

有m9, makarov, 同埋ak74

巴打。。你預算大概幾多到？
同想打幾多米到？

迷版谷濕尻

Aeg gbb shitgun sniper都有

有冇shell ejecting shotgun既同好

以前有

其實迷版姐係咩牌子 Umarex

Stark arms vfc

應該6-700到啦 我把係saber carbine黎
50米打唔打到 因為我把槍定位係後排 打前有第2把

可以考慮下用楓葉既6.01管或者crazyjet內管
再用楓葉黃色hopup膠應該夠做有餘

Pm me

我支marui m4 gbb用楓葉6.01管加黃色hopup膠用0.25彈打到60米多啲

馬記原裝都好夠做
用6.01會唔會jam彈？同埋我諗緊vfc gbb用唔用到
事關之前買過幾舊楓葉ump 嘩佬 點知返到去裝左開唔到槍 浪費哂我既金錢

6.01 for gbb 用 最好唔好用auto 因會容易啲jam 彈

楓葉平靚正 但最好去QXF 買有咩事都可以搵返佢地

而新出嘅crazy jet 我幾睇好 好快aeg 就有得用而家得GBB

我把 M7A1 aeg 用 6.03 楓葉管 加楓葉70度hopup 同prowin hop up 座0.28打到 50-60m 以上

好多封塵神台槍
垃圾國狗金弓m733
WE Glock 17
不知名左輪
不知名m24
金弓g36c
本來想買鋰電同叉機upgrade堆野
不過搞搞下冇左回事

巴打識貨喎

打rwa彈或者we 平0.25我都未jam過
巴打係咪你支槍嘩佬撞針斷左？

我呢家用緊a牌0.2 遲d想轉0.25/0.28彈 但唔知咩牌子好
唔係呀 轉番原裝嘩佬就得 唔知咩事 呢家個幾舊嘩佬都唔知去左邊

0.25, 0.28可以試rwa
可能嘩佬彈弓太硬打唔開

賣哂啲大陸鎗一次過換把好啲嘅仲好

Telegram id: sean0405

個陣岩岩打gbb 乜都唔識 白白浪費左我6舊水好似

槍唔多，aeg 為主，黎緊想入手MWS

唔知買咩槍,邊度Join團,規矩etc...完全係白紙一張

彈同gas最好唔好貪平買好少少 例如WE RWA BBKing 等等嘅彈或gas 同埋鎗管要定期清一清 先冇咁容易jam 彈（6.01管計） 正常bb係6mm 所以6.01管係迫到粒彈得0.01嘅位 鎗管有油或其他野都對比起6.03 管容易jam 啲 但6.01 都有好就係用係gbb 就正到爆 但同時都有可能唔係管嘅問題 例如hop up膠or座廢咗等等

買啦買啦

場就正常可以係廣華街買到
規矩唔同場有唔同玩法
但都有共識
例如：
死要叫死or hit舉手示意死咗
手指係未開鎗嘅前一刻到唔好放落trigger(板機）
入場一定要帶來mask (休息室可以唔洗
其本係一鎗死（中彈死）
禁不死人（字面上意思 唔認死會比人binc 即係繼續射
不死人係場上係好冇品嘅行為
唔可以了鎗（即係唔可以淨係伸支鎗出去射而唔露出任何身體部）
休息室要甩匣同清鎗（試場區or場清）轉save(清鎗即係清鎗內嘅彈）

仲有其他要其他巴打補充

以下純屬個人意見：
新玩可以玩枝手槍試下先，手槍有分電動同氣動，個人建議玩氣動，而氣動手槍主流有：
1）日本仔牌：價格比其他貴，性能、耐用度高 $7xx-$1xxx不等
2）台灣：價格中等，性能、耐用度中上 $4xx-$8xx不等
3）大陸仔：價格低，性能、耐用度... $3xx-$5xx不等

另外氣動手槍需配備 gas, 當中有分top gas, green gas等，視符手槍而定。

彈，有分重量、牌子，0.12g, 0.2g, 0.25g, 0.28g等

氣槍力度（焦耳）會隨彈重量及gas而改變。

簡槍條件（每個人唔同）：個人外型喜好》性能》價錢

大路槍款有：
Glock系列(G17,G18c,G34)
Hi-capa(4.3, 5.1)
M&P9

購買地方：旺角槍街大把款睇，廣華街
上網睇：E記，Red wife（自己search下 ）等

遊戲分室外及室內為主，新手建議先試試室內，
大路室內玩法係單發一槍死，意思係當遊戲開始後，身體任何一部分中槍（不論痛定唔痛）就為止死，wargame 身體部分定義包括面罩，鞋，避彈衣。當中槍後要立刻舉高手及槍，並大聲叫死死死/hit hit hit 直到離開戰鬥區域，返回安全區。

以上係最基本玩法。

手攰

簡單講，如果想試下玩先，可以約幾個frd（8-10個左右，每個場唔同）一齊book場體驗下先，試完再買gear再未遲。

新手剛玩
Telegram HAPPYSSS

呢到無pm
比telegram名

有無興趣入group 我地一個月打至少一場
有巴打會教新手上路

TELEGRAM : HAPPYSSS

我telegram:LittlePanda926

Telegram: sean0405

telegram 我join
id:kkkkkttttt66666

今日會有人add你地

留名先

清槍管係咪廣華街有得買？
之前試過用好耐以前係文具鋪買槍送既清槍管 發覺係塞唔到入條內管到

問下軍軍軍睇下有冇（軍軍軍係店名 同埋文具鋪買個啲大部分都廢

馬記撚 btw 唔好起我低

addme

留名一下先
不過我冇telegram

巴打我應該響qxf同你傾過幾句計

有啊有啊，窮撚
淘寶裝。垃圾槍。

只玩gbb
冇game打好悶

家下得枝馬記m4 gbb，冇錢買匣。
有game搵我 謝謝

有冇人玩散彈

Pps 870喎

近排無新野出好撚悶

前日買左枝馬記 M870 短版
好爽

有冇玩GBB既巴打

補圖

砌緊支open AM鋁中身貴撚到

做咩唔買ksg ？

TM Glock GBB G22 Gen3 用家

用開馬記（忠實粉絲
Btw Ksg 邊枝好

愛槍
((買完反黎j多

KSG係枝槍黎架師兄
樓上個師兄問你點解唔買馬記KSG

自膠
前日睇左 都係鐘意M870

呢枝短版 我搵左好耐
無啦啦係現代有貨
價錢都無check 就話要

試槍個下爽到 射到一地都係Bb彈

停左成年 跑都跑唔郁

標叔

我呢支係hi capa 換左AM STI DVC open slide wor 巴打果支imm sv你架 咁撚有錢

一甲氣打到幾多下？
Btw 好多人睇字都會睇錯ksg 》ksc

打到4粒 3發 x30粒（最少
6發未計 應該仲多

4粒30粒 每下3發

我想問邊到有hi capa5.1平金slide賣
最近個場wargame屎忽痕懶型chok爆左
最好extreme款或者無marking

我鍾意長版多

j 你兩兄弟 有game叫埋我

alphx airsofx 近排返左standard冇marking slide 你可以去睇下

想玩枝輕身 短 既aeg 用m4匣
Amoeba好似幾好但驚唔夠位擺電

有冇好介紹

KAC PDW

感謝
如果唔係infinity真心柒我一早唔洗咁煩

個人覺得亞米巴個系統係而家最抵玩既aeg

其實點解 好似幾多人玩

想買meu黎過手癮唔計日本槍邊個牌子抵玩？

佢個系統做到trigger response快，又唔怕燒，又可以set firing mode(另外買個programmer)
即係好似以前電槍裝mosfet咁。
太耐冇玩電槍，以上都係youtube啲review睇返黎。

ARMY新版
自己有枝ARMY Kimber粗打，唔錯。
四舊幾水冇投訴。

支野全鋼好正 好想攞上手撚下

Hicapa 超正，不過啲件好貴

有興趣join下game aeg gbb 都有玩開

只係我個人覺得infinity柒姐

之前睇翻幾年前個dpost話kj d甲好雞 we金身好軟好快玩完，
已加2016年出既有無好d?

我諗都係頭先巴打推介既army /we /kj簡支玩。

1911薄匣係死症 一係長匣入正常彈量 一係打co2
又小氣又唔夠位氣化 咩廠一樣咁濕鳩
快扣短匣10飛內收皮

利申 準備買枝砌90s detla

我想想地入支全鋼870

咪傻啦，我枝army kimber用army新匣24飛快扣清匣lock slide。只係小小腳軟。用topgas。講緊而家溫度~18C
馬記匣就清唔到！

換pts enhanced polymer stock

Marui甲要lock slide頂盡打17飛

Showgun shotshell launcher

好最快都應該初三

做咩講講下邊左ipsc po
btw 循例po返自己d野先
認得嘅唔好出聲

Kj甲無問題 we時得時唔得 14度以下就bye bye

師兄pm我，我地有個高登仔為主嘅wargame 群

我買左dm870都
另外有無巴打放馬記短870??? 好似幾正

巴打支870性能如何呀？
我聽人講粒殼叉co2可以打jjjjj力

我係見到佢背脊支870先想買dm870

870短好少出貨 我都係撞膠買到

有新野玩

買埋毛毛蟲潛草

係唔係有gp?想搵人一齊打outdoor

留名，枝槍生左鏽

終於入手

每次射幾多粒？

有冇人今日去左田夫仔

岩岩想入坑買咩槍好
睇岩左hk416
M4
邊到買比較好
唔該巴打
預4000）

想玩gbb定aeg？

停左3年有啲想玩番

Gbb一定係vfc hk416
4千夠你買兩3隻匣

買多

唔考慮馬記 m4?

Gbb

咁睇你想玩咩 416定m4 落場定打J
Vfc 416就出名外觀靚 打J一流 呢家個ver都夠落場玩

馬記m4就唔洗問落場一流啦 同埋m4就可以換下骨 玩下唔同款 不過聽人講打top gas好似會lock唔到bolt 呢個就唔太清楚 因為我冇馬記

呢家玩gbb都唔會輸aeg好多 事關好多系統已經好穩定

打開gbb想轉打aeg or ebb
對電槍認知唔大
自己靜係睇過amoeba 出既 m4

求各位清...推介

Ptw算唔算電槍

四千可買馬記m4再加三匣
馬記就落場槍，系統求穩定唔求仿真
vfc正如師兄講，外觀無敵，但我諗性能方面唔夠馬記砌。
至於師兄提及馬記m4用topgas會lock唔到bolt，
原因枝槍用topgas cycle得太快，好處係auto rof高，亦都證明夠順，壞處係有機會快到lock唔到bolt。但其實通常打一匣full匣到最尾個出氣量已經下降，通常會lock到的。
想徹底解決問題可以換過塊輕身bolt catch lever追得切個bolt，或cut彈弓減慢回程速度。

巴打等依枝啦

哩枝香港鳳凰係咪搞緊入香港？
我記得韓仔早年已出，限量。

More more more

我預budget 槍連scope 三千內 是咪太cheap

Aeg 平有平買貴有貴買 反正無咩特別難攪
Aeg感覺係難學易精 gbb 係易學難精

Btw 玩開Aeg 轉玩gbb hpa 真係想玩性能係唔會玩aeg

有無改vsr10既高手係到？可唔可以話我知點先可以拉推既時候順？我已經係尾頂加左野去減少45度角阻鐵向上既力，但都仲係唔順，仲有咩要汁？

真係好難簡

應該星期日同朋友去買？
邊間鋪比較好

名槍

馬記m4名槍最平，我枝都係名槍買

邊間平買邊間 不過通常名槍最平

收唔收銀聯

銀聯唔sure, eps就試過
不過你張卡通常有銀聯就有eps架啦
銀聯著數d咩

個個講槍，有冇人討論下gear?

睇左成日 決定去買amoeba pro FM013
有無巴打評價下

Gear唔算太熟
不過以前好多人玩軍隊 呢家個個mc花就算

仲有個方法。。。用angrygun 鋁或鋼buffer減慢速度

巴打有執開軍look?

一講gear我驚好快已經有人知我係邊個

有冇高登仔組團包場玩cqb

D裝備封塵左2年

曾經諗住跟PJ執 (自己都係做救人工作)
但都係算，隨心，不過都係以軍look同multicam做藍本。
巴打睇你名就一定玩marsoc啦

留名

我玩gear玩到破產都儲唔齊

真品？我玩大陸仔乍(TMC，Emerson)

放下J圖先

韓仔個枝賣2500美金 清你屌埋我個份

[quote]個個講槍，有冇人討論下gear? [/quot之前玩過dpm 扮sas揸l119a1 p226r。之後想跟潮流買左套cp mc pig pc w/ elastic cummerbund 但發覺唔岩自己
而家砌緊90s detla

始終行gas有feel啲

即係blackhawkdown嗰個時期d-boys?
三沙搭黑，正

無撚有錯 仲要同朋友一齊整 做sniper team
我揸733 佢揸十四

「Where's the rescue squad?」
「we're it.」
好撚熱血呀！

amoeba 絕對係玩aeg 平靚正選擇，去買啦

識貨
不過套戲啲裝備有啲唔岩 無問人真係唔知

廣華無fm 條line

我未試過lock唔到

買到馬記M4

都話好快有人估到架啦
除左marsoc我都有玩usmc兵仔，force recon ,navy seal,delta百尻幾樣

93年somalia班delta既相!

鬼識你咩
勁呀 錢錢錢

個個都係美佬/PMC

冇乜人玩德仔

德軍有成團人玩喎
idf先係真。冷門囉

你有無去根叔到睇下（好似係叫根叔）

想試吓玩，但身邊冇fd玩 同埋唔知點開始

無朋友玩係難開始啲
等呢到開返隊野 或者有得幫手
無朋友連game都join唔到

邊間

係囉，有冇telegram invite link呀？
我而家身邊都冇frd打了

星期六收工去買槍
新手預4000$

有咩要注意

決定邊枝？

邊到黎嫁

有沒巴可以打cqb？

有打開war 3啲小地圖game

想知再講

得一個興趣所以差唔多成份糧用哂落去

pro-airsofter
師兄你地有冇telegram group架？想join game

佢應該係講lihkg冇人玩

我咪其中一個。。。冇乜新人加入 開始hea

香港啲Wargame 場越來越小又越來越垃圾
早排去左台中玩正好多。。地方又大

巴打介紹馬記m4
大約幾銀
同hk416比
玩gbb

香港outdoor=cqb
indoor=擂台

我早幾個月買$2980一槍一匣
匣$360

依家有多支都係marui出既m4 cqbr gbb可以選擇應該3200到一槍一匣
Cqbr姐係短管既m4 10.5寸槍管打室內game既好選擇

Indoor經常槍戰變武林大會

其實唔一定M4 宜家周街都係M4 好鬼悶
馬記枝MP7A1 都唔錯
BTW 玩GBB一定無死 真實感大好多

新手上網揾定要邊枝同大約價錢
到時行多幾間 但唔好行黑店

邊間唔黑推薦我 唔該巴打

有咩途徑去外國打game
巴打係帶自己槍？

我去到朋友舖頭借槍裝備自帶

氣槍出入境應該好麻煩

現X 價貴其他無問題(好似係

話黑比你聽
唐貓 唔好去
Intexxxx (門口有枝火神比你玩個間 專揾水魚

都係個句 最緊要行多幾間

仲有無 war game group??有興趣

如果馬記m4 唔洗諗啦 去名槍吧
現代35xx
銃工36xx

好想玩但係未玩過

近期至愛 但無金色賣

飛雲

咁屌

$310 買左條vsr pdi 6.01 554mm

最後買左m4cqbr
好爽 但打室外會唔會唔夠力

唔會啦 放心 呢把打室外已經好夠做

想問下黎緊十二月有冇團打，幾年冇打可以當我新手

新手 得把Hicap
好耐無玩 好想玩番

有場加埋我依個新手
ID:RaymondMH

有興趣 但冇玩過

七年定八年

利伸 ：街場撚
已經無打好耐

買左支t1鏡成6百幾

馬記枝野c唔cqbr冇所謂啦，款啫，條內管同之前把M4一樣長的，夠做。
鏡咩牌子？VectorOptics先四百幾。

去試下真品 返唔到轉頭

留名等打Game

有冇巴打玩RAF? 好想砌套63 Sqn RAF Regiment

新手想買枝AEG有咩介紹
唔洗咁貴

睇款再講啦屌 千鳩幾款電槍點搵把俾你呀
鐘意邊款槍個外形先再問啦

買左把ics CXP ape ，等下星期落場

就係vectoriptic
好似買貴左

我十二月廿七號搞緊一場outdoor
有興趣add我line/Telegram再傾
chausingjoe

正

有冇巴打知宜家仲有冇邊度有得買老翻magpul 野??

上uwxxt週不時有，得閒留意下

爬左幾十頁都冇
主要想搵隻acs stock

想玩

淘寶幫到你

淘寶都睇過喇
果d 全部都寫係for "nerf 水槍"用
有d 驚唔岩用

大陸唔比玩槍佢地先咁寫

正解。
我前排先買左個CTR，幾草野有埋mxgpxl marking. 高質
不過MBUS就唔好買，好劣

本身我都覺得係唔俾玩槍先咁寫
但係見到佢地有晒支nerf 水槍既爆炸圖同d 圖支尾通好膠下先卻步
巴打隻ctr 有冇lin 睇睇?

佢地嗰啲水彈槍條尾通、骨、前節，基本都同airsoft一樣size。所以佢地賣啲尾托、iron西、鏡、前擔魚骨etc都可以用落你枝砲到

有冇手槍配件既店介紹

咩槍？hicap現袋 算齊

hi capa 淘寶有冇

我唔覺有。應該冇架。
佢地賣嗰啲真係水彈槍，唔係我地玩嘅氣槍。
只不過尾托、骨、鏡哩啲外件可以for氣槍。
內部parts唔見有。

係囉，如果大陸有廠做一定可以平玩槍

大陸緊係有啦，只不過唔會喺淘寶出現乍嘛

新人求介紹

你玩咗幾耐？
你唔知有大陸槍？

1日

屌

街槍咪有唐番9

木下師兄可能連槍街喺邊都唔知

想問下有冇點鏡帶倍？

加個菠蘿啦

怕重

係槍街買左支hi capa5.1

Acog 光纖

點睇marui p90打cqb ?諗住買
有無咩野要改的？ 唔該哂

馬記唔洗改啦 一買落得場
打cqb 唔試下玩we gbb

其實e 記有好多magpul 真野買 而且magpul 真野都好平 平過pts 幾舊水就有 你買黎對下就知d膠既質素差好遠

lm

Armyblood

We 長槍cqb會打死人

巴打講得啱呀。。。真magpul棍仔唔係濕尻pts都係講緊二百幾蚊

呢度有無巴打有玩真鏡呀？

Holosun 算唔算？

改細力啲咪得

We p90聽講好似唔錯

留個名先
十幾年前o靚仔時打wargame用G3 SG1
出黎做野後停左好多年無玩
呢2年終於出返黎打
發覺而家有d game友安全意識麻麻地
trigger finger / 槍口指人 / 安全區上匣or死人區唔放匣 樣樣齊
我呢d死老鬼見到覺得好驚

舊海灣試槍區我試過俾個扮殺神特工咁fing出黎開槍既傻閪打左幾下。。要屌佢老母先知打中人

次次開game前幫手驗槍我都著住vest
可能佢地睇得black hawk down多

聽人講好易壞

加完菠蘿之後粒點唔係中間
點解決

可以點改細力？
我新手 唔該哂

支波羅可以扭返

裝npas

而家啲後生仲識bhd咩？
我都係停左好幾年冇打，近排先想玩返，覺得而家靜左好多。我初初玩個陣係國狗百花齊放嘅時期。

襯woodland色有無乜vest推介 要細件
肚兜都可以接受

呢家的確愈來愈小新血加入
其中一個原因我覺得係wargame既老鬼文化
槍街班人問多句好似攞佢命咁

冇錯 可以自己較大細力

multicam JPC
MARSOC咁

孖索巴打？

可唔可以畀條link入group?

係呀

點入group ?

好似好冷門咁。。。無乜地方有

巴打們知唔知邊度有Kryptek 迷彩衫褲賣?

沙色 mc乜都有

一千都唔洗 改左554mm pdi 管 打得好遠

Shooter ,永高行 ,TMC

換內管其實有冇啲咩要注意
見啲人又包野定管又性咁又有冇需要

巴打我其實係咪識你架？

Jpc 啦又大路又輕身

thx 一蚊joe巴打

我都係孖索玩家
而家用lvmbav
準備轉做avs
孖索玩家不如大家交流下
睇下係咪真係識

avs是好東西
但比日本仔買晒無貨

成功爭取斷貨前買到件

我已經知你係邊個

唔係化

我係你最親密既戰友 好似係

抵屌？

巴打你件avs響邊買呀？
Lvmbav 我都用緊 不過通常揸m240先用
日本仔乜春都俾佢地買哂。。pvs31都係

Taobao only
我問左佢地，佢地會過年後返貨
Btw 你件lvmbav係買咩邊件？

我件用ffi咋 我啲teammates有三件真野

巴打你件avs係cp既？

新手求入Group
Telegram: tom1945

Cqb 有趣

玩短鎗

無錢買cp
Tmc only

好撚抵屌

睇個人需要 你求精準 搞6.01+定管 你求大力就改彈弓/飛機 等等 內管 只係增加個精準度

想入坑

我都買左

240
我而家諗緊後面應該點set

真係會拎落場 好似好重

搞靚左D木
不過唔係氣槍

想準一定要定管？
同埋要定管既話其實要點樣做

好正

又係你

有圖有真相

有邊到仲有wa系統既鋼bolt買？

去靚姐度睇下有無井勝鋼bolt

呢支係咩牌子咩型號

WE MP5 GBB 可以上咩橋？
同埋有咩鏡岩GBB用？想玩M2款
有冇巴打可以解答下我
利申 冇錢用真品

鰂漁涌槍鋪幫到你

新手留名

Wgc有隻千頭 唔錯 大陸仔 真槍都用

個間問左
佢個red dot 報我$350 冇講牌子型號
條橋就650
有冇平啲既橋岩MP5用呀

Ares as01

你到到都post 同自爆有咩分別

國狗 有

係好正，入門一流，最衰我以前買左vsr10，離唔到坑

請問師兄，全馬記系統glock 用WE匣洗唔洗一定要改出氣膠？(WE匣平咀，馬記飛機入氣位曲面)
另外WE隻膠17匣好用嗎？

唔改都打到，不過會噴多d白煙。膠匣幾耐跌，不過回溫冇金屬咁快

唔該師兄。
而家WE 17匣幾両銀？如果改埋出氣膠會唔會等於一隻馬記匣價錢？

想整支m1 garand gbb
但見到佢隻匣射完就彈出黎
打緊個時邊有空閒去執

睇鬼佬有出m1 aeg
但入匣方法完全唔同
而且得廿五粒

巴打去左打美俄？

係啊

好似好正咁

都幾正嫁

好想玩，但身邊冇朋友玩⋯⋯

呢到跟巴打玩

偽 PJ / MARSOC 留名

Usmc果面有個俾友軍誤擊成支火箭炮爆中背脊

巴打們係咪有開telegram group ？

我知 有支都差D中我 係我一個身位彈地撞柱爆左##fatc 岩岩好拍左片

We 好似150一隻

唔該晒師兄。
我見紅狼一百蚊一隻，但out stock，得返WE 19匣

前幾日入左支marui m4a1 mws

呢個月內會唔會搞場室內，想join

Angry gun把m1911好似好正

個樣好正

個樣好正[/quote]

J死人

幾抵玩

等出銀色

等出metal grey

哦原來師兄你係呀邊個

消甲無難度

唉。。。行蹤敗露

其實呢，呢個圈好細ga jar....咁樣po相法實知邊個

隻匣唔會彈得太遠，所以要執唔難
不過原裝打top gas 一定會打斷件，所以買定件
台灣套鋼件停產多年買小見小

有無消息幾時出?

Jk 好似話下星期返貨
估唔到有上lihkg

其實枝1911得唔得?我見好多人買

冇玩開有興趣要點入手

去槍街兜個圈

銀色都有？

我覺得呢個post好易自爆，特別係豬bb gamerd member

個圈太細,都係唔好咁易出相

其實呢張相我無響fb po過

你條試槍片同一個地方

果日仲有兩條友一齊試

隻手呢

耶。。好衰既j我隻手

新手 求槍game gp
斷斷續續玩咗三年
tg id @skykid00

D鎗封緊塵幾年，有冇得join埋一齊玩
VFC G36 gbb
國產AK 電鎗
馬老二hi cap
全原裝

見無人開 自己入

已經送哂D Gear 比人
一支冇尾既G36C
果個巴打見到可以上水比杯酒

so gay

so gay...

Ace 1 arms 隻 新出既 t2 red dot好正，好似佢隻rmr咁，頂到gbb，又有marking

M4A1 ,但係收左山好耐

但佢做大左呢…

Cybergun 把Sai mnp9 抵唔抵買？想買支落場玩

咩大左

想買沙色

同枝真既對下....

買馬記 換silde 好過你買vfc

巴打們知唔知邊度有哩隻準星買for KSC GLOCK

改到咁打GBB會唔會好衰😂

唔會冇彈，但係會冇氣

屋企有支鎗
但仲未搵到邊到入電

利申支鎗人地比

一係hangguard 一係尾托，pdrc 就grip
影黎睇下

改左angry gun 打到6x-8x下
Chok到手軟

聽日先
今日攰攰準備訓

頭先買左支海神p17

買P90-T

咩都唔洗改

Shotshow 2017 kriss vector aeg

推

最近放棄玩gbb轉玩aeg，我想問ebb系統係咪好傷支槍？

長短火夾埋十一二支, 不過冇玩lu

新手想玩有咩教學

之前打過一排無打想玩番

有無人啊

Hi 你可以tg Kennylee17

X-mission (26/2)

日期:26/2/2017
時間:1430-1830
地點:x-mission
收費:自裝$230; 租裝 +$100
火力: <1.4J

我地仲差2人 如果有想巴打想打請 telegram 我Kennylee17

太多規定（又要指定場地又要限火力）玩左兩次搞到冇晒興趣再玩

利申：支鎗封左塵十幾年

新手一問 想買支手槍 睇中左支glock34同17 想問下邊支好D?

我個人比較中意用17

我D朋友話17最多人用 34小人用d 兩把有咩大分別

想買支倍數鏡比支m4
有冇咩好推介

34長d，內管長d，大力少少，彈道穩少少。真係好少咁

多謝巴打解答 34係咪會小野改D?

有無巴打有興趣一齊打

的確少好多改件

不如成班一齊打wargame
利申：新手

想買支glock 打cqb ,巴打們有咩新手推介

劉個tg一齊打？turkey_hkg

有冇tg group

我得whatsappgrp

Add me tg kennylee17

LM

受唔受IPSC人玩

受

Tg: FelixC

利申：新手
受唔受？

好多人冇玩，想玩返，TG:chengch

EMG 好似就快出sai 1911 同sai p226
Shotshow 2017有

我都想玩返，有冇whatsapp group or telegram group?

Tg gp:

新手無知一問
點解tiger111hk啲槍咁平

錯

有tg?

係咪有人會收集 USMC 集備？
有冇咩group 交流下？

新手想玩，留名

有冇玩人玩bolt action做primary rifle ?

對玩槍冇興趣，但對用刀技巧同軍事格鬥有興趣，因為夠真實，又有得鍛練身體，有冇巴打鐘意研究軍人點操點打？如果一個人著到全身迷彩又軍boot咁去運動場對住空氣練習出招好似有少少on9，希望有人一齊研究

軍刀邊度買到

上網買把cold steel啦，性價比夠高，大把

如果你要實體店我唯有建議旺角永高行，但普遍係賣貴價野

但練習係要用假刀，自己用木整咪算

有冇人有興趣馬記mws用個個RWA Battlearms CNC aluminium kit
好正咁

我買多二把馬記算

其實馬記 次世代M4電槍 定 MWS 好D?

真係好正呀

細個打開內家拳 大個之後有涉獵下柔道同krav maga 玩過少少pektika kali刀術 儲開(無開封)既karambit刀同小型直刀 有興趣同巴打研究下 不過唔會着軍服同boot 同埋會喺正苦體育館玩 貪佢有柔道墊 可以落地打

MWS 前提你要唔怕彈量小

我睇youtube見到呢條友啲理論好似幾實際，唔知一般人學佢會點

新手想學下野lm
tg: pigloo

9/4 田夫仔新手團
有冇巴打有興趣

新手想入坑 hi capa5.1抵唔抵玩 想用黎玩cqb
去槍街買邊間信譽好d

有冇人玩ipsc？

巴打玩德軍？
我新手黎
軍服都有玩開

睇下無妨既 如果要試 記得做足安全措施 例如地下鋪墊

我有幾個TRF badge ，但後面冇魔術貼
有冇方法加落去，係咪要縫針

有冇約戰group?

我有 留tg?

小弟有把KA m4, 近排想改彈弓（改細力）同埋精密管。有冇推介？一早買左個prowin hop up買埋其他野一次過換

想問係咪有tg gp?

有人開左依個

手土

大家好，唔好怪我推舊post
是咁的， 學生終於有自己收入，
有基本能力去嘗試war game依個活動

所以想向巴打們請教下一啲入門既野，
因為我見上網既資料好多都係d 03-07年既野，
怕會同依家有出入。

咁入一入正題先，我新手新入門，如果想join game既話係咪只需要一個護目鏡/臉罩 ， 一把岩規格既槍就已經合乎入場既資格 ？

另外我因為生得細粒，加上我有情意結，所以想入網上好多都推薦既P90, 但我之前係長沙灣個SWS到有玩過M4 Mini 同埋MP5K, 發現佢地無論係重量同手感都好令我滿意 所以我想請教大家，到底我應該點選擇，而我既budget係預算1500蚊以內...

（同埋呢，新手想加入既話仲可唔可以跟各位巴打隊 ）

最基本一個面罩+衫褲+護膝+手套玩住先啦，其他野之後再慢慢配
款同花紋果d 自己鐘意得架喇
槍就買易整同多件配既，同埋最緊要係自己鐘意既款
打打下你就會知道自己需要d 咩同想買咩架喇

已射 thanks

唔該巴打